\begin{center}
\index{Se vinet väntar}
\subsection*{\large{\\Se vinet väntar}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Svarte Rudolf}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Se vinet väntar i glaset,\\
men väntan skall inte bli lång.\\
För ska det bli sprätt på kalaset\\
skall vinglaset tagas med sång.\\
Vår sång ädla känslor framföder\\
och skapar en festatmosfär.\\
Lyft bägaren, systrar och bröder,\\
vi firar att just vi är här!\\